[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53334629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53334629/answer/134674585", "content": "\n\u628a\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u653e\u5728 Kindle \u91cc\u9762\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ed9\u7267\u5e08\u7528\u6765\u9a71\u9b54\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40968147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40968147/answer/129827943", "content": "\n\u7279\u522b\u8ba8\u538c\u6cf0\u8fea\uff0c\u770b\u89c1\u5c31\u60f3\u4e0a\u53bb\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20197176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20197176/answer/85562542", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u54ea\u7c7b\u56de\u7b54\u8ba9\u4f60\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134814625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134613668", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52741692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52741692/answer/132247904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 11 \u6708 17 \u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5fb7\u5973\u751f\u906d\u96be\u6c11\u5f3a\u5978\uff1f\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5982\u4f55\u505a\u597d\u5b89\u5168\u9632\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53346829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53346829/answer/134698122", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u65e5\u76f8\u7ee7\u4e0d\u627f\u8ba4\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5730\u4f4d\uff0c\u5bf9\u534e\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53292891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53292891/answer/134507897", "content": "\n\u5047\u8bbe\u5916\u661f\u6587\u660e\u5c06\u4ed6\u4eec\u7684\u79d1\u6280\u5168\u90e8\u4f20\u6388\u7ed9\u4eba\u7c7b\uff0c\u4ee5\u4eba\u7c7b\u7684\u667a\u529b\u80fd\u591f\u7406\u89e3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134780122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134798974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53090635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53090635/answer/134724811", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u6709\u94b1\u5c31\u79fb\u6c11\u201d\u7684\u6001\u5ea6\u548c\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20511618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20511618/answer/134713750", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u9e3f\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41966441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41966441/answer/134783166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u5236\u4e00\u676f\u6e2f\u5f0f\u51bb\u67e0\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51033691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51033691/answer/134759209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5177\u6709\u7279\u6b8a\u6027\u8d28\u7684\u5947\u5999\u6570\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35187722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35187722/answer/134679124", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4e0b\u4e61\u662f\u5f3a\u5236\u7684\u5417\uff1f\u5f53\u5e74\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e0d\u60f3\u4e0b\u4e61\u8eb2\u8fc7\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22752668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22752668/answer/77460883", "content": "\n\u6709\u65f6\u773c\u775b\u91cc\u4f1a\u770b\u89c1\u5fae\u5c0f\u7684\u7ec6\u80de\u6a21\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u98d8\u8fc7\u53bb\u98d8\u8fc7\u6765\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u662f\u773c\u7403\u8868\u9762\u7684\u7070\u5c18\u6742\u8d28\u8fd8\u662f\u97ad\u6bdb\u7ec6\u80de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134661156", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134529288", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19924971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19924971/answer/18307230", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u7684\u536b\u751f\u5dfe\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53063663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53063663/answer/134779240", "content": "\n\u6ca1\u6709\u540c\u4e8b\u3001\u5de5\u4f5c\u5c0f\u7ec4\u7684\u81ea\u7531\u804c\u4e1a\u8005\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u81ea\u5df1\u524d\u8fdb\u7684\u52a8\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304776/answer/134654171", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u6700\u8fd1\u51e0\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9891\u9891\u53d1\u96be\u7a76\u7adf\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53394414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53394414/answer/134785173", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5de5\u4f5c\uff0c\u662f\u8ba9\u4f60\u642c\u788e\u5c38\uff0c\u4e00\u5929\u4e09\u4e07\u5757\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u505a\u8fd8\u662f\u4e0d\u505a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134622876", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u51e0\u4e4e\u662f\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44087651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44087651/answer/134637074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u6211\u5728\u6545\u5bab\u4fee\u6587\u7269\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35187722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35187722/answer/62702010", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4e0b\u4e61\u662f\u5f3a\u5236\u7684\u5417\uff1f\u5f53\u5e74\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e0d\u60f3\u4e0b\u4e61\u8eb2\u8fc7\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24655453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24655453/answer/134729884", "content": "\n\u670d\u7528\u542b\u6709\u6731\u7802\u7684\u4e2d\u836f\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24919994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24919994/answer/132874663", "content": "\n\u652f\u6301\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20197176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20197176/answer/40087132", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u54ea\u7c7b\u56de\u7b54\u8ba9\u4f60\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24655453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24655453/answer/134395671", "content": "\n\u670d\u7528\u542b\u6709\u6731\u7802\u7684\u4e2d\u836f\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53335614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53335614/answer/134631753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8679\u6865\u4e00\u59d0\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38158422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38158422/answer/134709055", "content": "\n\u201c\u591a\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u5c06\u8054\u624b\u6253\u7a7f\u58f3\u5e54\u8fb9\u754c\u201d\uff0c\u8fd9\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37580745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37580745/answer/134725198", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u8c61\u559c\u6b22\u5f3a\u5978\u7280\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134281918", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21274334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21274334/answer/134611409", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u5668\u6750\uff0c\u5206\u522b\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52678477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52678477/answer/132228326", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u8bfb\u7814\u8bfb\u535a\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38488404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38488404/answer/134633796", "content": "\n\u5316\u5b66\u65b9\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134804170", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24120354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24120354/answer/134682901", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6c11\u65cf\u95ee\u9898\u7684\u6700\u4f18\u89e3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20197176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20197176/answer/40092618", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u54ea\u7c7b\u56de\u7b54\u8ba9\u4f60\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25695912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25695912/answer/134600155", "content": "\n\u7537\u751f\u6709\u6587\u5316\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52095258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52095258/answer/134682626", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u4f7f\u7528 2016 MacBook Pro \u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53313596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53313596/answer/134612170", "content": "\n\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u91cc\u9762\u308f\u305f\u3057\u7684\u7528\u6cd5\u6c42\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53313185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53313185/answer/134599461", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e38\u620f\u73a9\u7684\u8fd9\u4e48\u83dc\u8fd8\u6709\u4eba\u575a\u6301\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23386750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23386750/answer/134602120", "content": "\n\u5bf9\u521a\u5165\u804c\u573a\u51e0\u5e74\u7684\u65b0\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u548c\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53362874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53362874/answer/134659636", "content": "\n\u8bc1\u76d1\u4f1a\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u865a\u5047\u62ab\u9732/\u8d22\u52a1\u9020\u5047\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bc1\u76d1\u4f1a\u80fd\u53d1\u73b0\u800c\u5ba1\u8ba1\u5e08\u53d1\u73b0\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47426417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47426417/answer/134708810", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u53bb\u7684\u9910\u9986\uff0c\u9986\u5b50\u91cc\u4e00\u5b9a\u8981\u5c1d\u8bd5\u7684\u83dc\u5f0f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21263953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21263953/answer/17757062", "content": "\n\u533b\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u642d\u7406\u672a\u6302\u53f7\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23774867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23774867/answer/134491959", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u548c\u732b\u6709\u5173\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134438714", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21844452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21844452/answer/51026207", "content": "\n\u653b\u9677\u67cf\u6797\u65f6\u82cf\u519b\u70e7\u6740\u62a2\u5978\uff0c\u82f1\u7f8e\u519b\u662f\u5426\u514b\u5236\u4ec7\u6068\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/134453739", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50560165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50560165/answer/126653516", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5355\u8eab\u7537\u751f\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53401566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53401566/answer/134811880", "content": "\n\u4f5c\u54c1\u88ab\u8bc4\u4e3a\u5e74\u5ea6\u5341\u4f73app\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53178114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53178114/answer/134721629", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u501f\u8d37\u5b9d 10G \u88f8\u6301\u8d44\u6e90\u5927\u89c4\u6a21\u6d41\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134622929", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134229805", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20197176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20197176/answer/40093727", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u54ea\u7c7b\u56de\u7b54\u8ba9\u4f60\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53309070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53309070/answer/134492041", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\u7b2c\u4e00\u5b63\u7b2c\u5341\u96c6\uff08S01E10\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20564224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20564224/answer/48081418", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8df3\u69fd\u52a0\u85aa\u4f1a\u6bd4\u5185\u90e8\u8c03\u85aa\u8981\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25533083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25533083/answer/134778935", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5168\u5986\u5206\u4e3a\u54ea\u4e9b\u6b65\u9aa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134677393", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20197176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20197176/answer/134523870", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u54ea\u7c7b\u56de\u7b54\u8ba9\u4f60\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26078414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26078414/answer/32247734", "content": "\nApple \u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43688834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43688834/answer/97119842", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u591a\u6570\u9999\u6e2f\u4eba\u5bf9\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u7684\u5f52\u5c5e\u611f\u5f88\u4f4e\uff1f\u8fd9\u662f\u5386\u53f2\u539f\u56e0\u8fd8\u662f\u8bf4\u5929\u9ad8\u7687\u5e1d\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48032916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48032916/answer/134687736", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u4f46\u65e0\u7528\u7684\u5236\u5ea6\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30493014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30493014/answer/134770919", "content": "\n\u54ea\u90e8\u52a8\u753b/\u6f2b\u753b\u8ba9\u4f60\u4e2d\u6bd2\u6700\u6df1\uff0c\u770b\u540e\u4e0d\u80fd\u81ea\u62d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47736379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47736379/answer/134642854", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u300c\u88f8\u6761\u300d\u770b\u5f85\u8fd9\u4e9b\u501f\u8d37\u4eba\u7684\u501f\u8d37\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/133724696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53195575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53195575/answer/134603176", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u73b0\u5728\u8fd8\u8d5a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336726/answer/134762732", "content": "\n\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\u4e0b\u7684\u82cf\u8054\u548c\u4e2d\u56fd\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5bfc\u81f4\u4e86\u65af\u5927\u6797\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u7684\u5f3a\u76db\u4e0e\u4e2d\u56fd\u7684\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52764039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52764039/answer/134582305", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u7a7a\u519b\u6218\u6597\u673a\u98de\u884c\u5458\u7684\u6307\u6d3e\u5ea7\u673a\u5236\u5ea6\u5177\u4f53\u662f\u5982\u4f55\u8fd0\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134778385", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304776/answer/134668017", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u6700\u8fd1\u51e0\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9891\u9891\u53d1\u96be\u7a76\u7adf\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53328007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53328007/answer/134684433", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u83b7\u5f97BAT\u7684offer\u7684gpa71\u7684985\u5927\u56db\u5b66\u751f\u73b0\u5728\u8003\u8651gap\u7533\u8bf7\u7f8e\u56fdcs\u9879\u76ee\uff0c\u5b58\u5728\u53ef\u80fd\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39574777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39574777/answer/85158227", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u4e0a\u300c\u4e00\u77e5\u534a\u89e3\u300d\u4e5f\u8981\u5f3a\u884c\u56de\u7b54\u7684\u56de\u7b54\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390597/answer/134736543", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u88f8\u6761\u201d\u501f\u8d37\uff1f| \u65b0\u95fb\uff1a\u5973\u5927\u5b66\u751f\u7528\u88f8\u7167\u83b7\u5f97\u8d37\u6b3e\uff0c\u4e0d\u8fd8\u94b1\u88ab\u5a01\u80c1\u516c\u5e03\u88f8\u7167\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20430334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20430334/answer/134684955", "content": "\n\u600e\u6837\u66f4\u597d\u5730\u53bb\u4e86\u89e3\u4e00\u5ea7\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53018603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53018603/answer/134522120", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u90e8\u5206\u559c\u6b22\u52a8\u6f2b\u7684\u4eba\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u6b7b\u5b85\u3001Loser \u7684\u611f\u89c9\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u5927\u90e8\u5206\u7231\u597d\u5374\u4e0d\u4f1a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134579669", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134281737", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20884233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20884233/answer/134453659", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u65e0\u795e\u8bba\u8005\uff0c\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u6709\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0\u4e4b\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/134549311", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51550749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51550749/answer/134674964", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u624b\u673a\u7684\u65b0\u7cfb\u5217 M1 / M1L\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39371480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39371480/answer/86307355", "content": "\n\u5982\u679c\u4e08\u592b\u6267\u610f\u8981\u513f\u5b50\uff0c\u800c\u59bb\u5b50\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u518d\u751f\u7684\u662f\u513f\u5b50\uff0c\u662f\u5426\u53ea\u6709\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u6761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53369914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53369914/answer/134812481", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ddd\u666e\u58f0\u79f0\u8981\u53d6\u6d88\u65b0\u7a7a\u519b\u4e00\u53f7\u7684\u8ba2\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22995328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22995328/answer/24767932", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5b8c\u5168\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53299562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53299562/answer/134692646", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f97\u4f53\u5730\u62d2\u7edd\u957f\u8f88\u7684\u529d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/134517195", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39399378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39399378/answer/134464408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8457\u540d\u7684\u65b9\u7a0b\u5927\u591a\u5f88\u7b80\u6d01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25975218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25975218/answer/73554165", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u7684\u5730\u4f4d\u53ef\u4ee5\u6bd4\u5f97\u8fc7\u6cd5\u9910\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53082692/answer/134566859", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u6253\u5de5\u4ed4\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\u3001\u5e03\u52a0\u8fea\u8fd9\u4e9b\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53270818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53270818/answer/134623685", "content": "\n\u9648\u917f\u53e3\u56bc\u9152\u80fd\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53299562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53299562/answer/134700504", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f97\u4f53\u5730\u62d2\u7edd\u957f\u8f88\u7684\u529d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134634939", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134788782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53386305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53386305/answer/134815546", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e3b\u6743\u56fd\u5bb6\u80fd\u5426\u53d1\u884c\u4e24\u79cd\u6216\u4e24\u79cd\u4ee5\u4e0a\u6cd5\u5b9a\u8d27\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24656808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24656808/answer/134751355", "content": "\n\u5982\u4f55\u514b\u670d\u300c\u820d\u4e0d\u5f97\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/134678948", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134730762", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134677207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}]